我發現強國人仲正常過你班5毛

如果不是哥伦比亚开场送大礼包，有日本队什么事。

学委luohaokai: 把哥伦比亚逼出失误，就是本事，有种让世界第二“经济体”的球队试下？
2018-6-19 22:19回复

kingsoflvlv: 试问如果咱们的国足也是11打10，我们能压着哥伦比亚踢吗？
2018-6-19 22:23回复

劳伦斯的遗憾: 如果国足对哥伦比亚，也是11打10，国足仍将0:3哥伦比亚
2018-6-19 22:24回复

lpl的未来: 回复 kingsoflvlv :国足是什么鬼，一群抽烟喝酒的货，哥伦比亚都看不上，如果他凭实力进了世界杯圈，你觉得国足11个打10个会赢不了
举报 | 2018-6-19 22:28回复

lqbigbrother: 对方就是下俩人，国足也不见得能踢成日本这样

今次我撐強國人 你班5毛學下野啦

中肯

佢地不嬲都笑鳩國足 有幾出奇

可能我係5毛

其實中國人有時比我地更憎中國

咪同我地一樣

咁係咪証明咗香港人係低等過支那人

咪玩啦，人地係恨鐵不成鋼，望住個扶唔起嘅阿斗自嘲咋

呢班人唔洗人上網

再